{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097546?place[place_type]=GID&place[gid]=1097546&place[latitude]=33.5209335366&place[longitude]=126.8649603627&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 카멜리아캐슬펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州カメリアキャッスルペンションです。 当ペンションはセファ海辺から500Mに位置しております。 また海女博物館の隣に位置しており、体育公園も近くにあって運動するのに良い環境です。 周辺の景観が美しく、コムンオルム、サングムブリ、タランシオルム、ジミーオルム、城山日出峰のような有名観光地も30分以内に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 金、土、日、または祝日は、一泊宿泊は不可能であり、予約人数の追加がある場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数による費用も発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 ペットも入室可能ですが、同伴の場合はお断りすることがありますので、注意が必要です。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があり、独自の炊事施設は使用できません。 喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌も控えなければならず、重複予約が発生する恐れがあります。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、ペットは無料で利用できますが、器物を破損した場合は賠償しなければなりません。 また、水遊び用品も無償でレンタルしてくれます。 A-1棟の客室は基準4人で、最大5人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カメリアキャッスルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カメリアキャッスルペンションはセファ海辺から500Mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコムンオルム、サングムブリ、タランシオルム、ジミーオルム、城山日出峰などの有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "金、土、日、または祝日に一泊宿泊はできますか？",
            "answer": "金、土、日、または祝日には一泊宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数による費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができますが、同伴には制限がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。法的には青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物を紛失または毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を紛失または毀損した場合は、損害賠償の責任があります。また、独自の炊事施設は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用することができます。また、ペットも無料で利用できますが、器物を破損した場合は賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "水遊び用品は貸し出ししてもらえますか？",
            "answer": "はい、水遊び用品は無料で貸し出してもらえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 505
    }
}